開電腦自動洗車有無得做？

見而家好多地方都係有 無刷洗車機／鍍膜自動洗車呀
HK$ 100
都有上網search下，有24 小時全自動 ＋booking
又有d 有app 既

搵緊果部 無刷洗車機，有無ching 有資料呢？
另外各位ching 又覺得無得做呢？

thanks

洗得唔乾淨既

無話有無得做既
你目標幾耐回本

無

你check下佢地有冇整污水處理系統

我曾經八卦過絕，淘寶下部機幾錢，跟住我就知點解周街都係

香港租金見你賺到錢就加價
想回本都難

水費都蝕撚死你